有無人同我一樣諗野會好似啲電影咁內心會有天使同惡魔交戰？

要交戰完分析完先做決定

及早治療

好正常，有D決定係困難既話
內心自然會有掙扎

小丸子都係咁 好正常

我好鐘意小丸子

買野食會唔會

左邊會有隻天使話食咖哩牛腩飯 右邊會有隻惡魔話食焗豬扒飯

內心戲太多

多啦A夢思覺失調.jpg

兩個飯有咩分別

你就好
我係兩隻魔鬼同我講野

大事先會
平時無野就自己同自己講下野咁囉

及早就醫